侵侵炒左國安顧問博爾頓

美國總統特朗普周二在Twitter宣佈，以意見不合為由炒掉國家安全顧問博爾頓（John Bolton）。

特朗普在推文寫道：「我昨晚通知博爾頓白宮不再需要他的服務。我對他多項建議強烈不同意。」他表示下周會提名人選填補空缺。

路透社

推

炒左個超級鷹派

唉…

香港呢鋪真係陷家剷啦

唔係掛....睇唔透

真係炒鷹派?咁含我撚

玩完?

Push

聽講侵侵先係左膠 一直比博爾頓控制先強硬對中國

Hocc講你地又唔岩聽

佢炒pence先驚都未遲啦
今次係關塔利班件事搞得好柒

炒人唔關香港事

不過驚下一個唔鷹
當然國會都過硬

Trump trump 又想賣國討好支拿

Ggggggg

香港人準備好被美國出賣未?
侵侵搵你香港人做deal咋.....

侵侵嫌佢唔夠激進？
點呀 第七艦隊幾時出現

香港 = condom

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又係臨尾先黎cancel deal，其實佢係咪最後要簽字先黎睇內容

其實未必關香港事，博爾頓之前主要衰喺對伊朗嘅政策上面，而且侵侵政府入面幾乎全部人都鷹過佢，睇埋佢換邊個上台先知個風向

可能

John Bolton 一開始請嚟都係嚇NK & Iran Trump 根本唔會打仗

炒左個鷹派, 睇怕真係BAD ENDING, IFC排長龍結局
恭喜香港人搞死晒3條戰線

Pence一日喺度我未驚過

唔洗咁驚嘅
前排支拿話想傾返唔亮劍住
佢都拒絕左

擺低一蚊會搵班農入閣

佢係對北韓同伊朗強姐
炒左佢，未必關香港事

小鷹咋喎

好撚驚侵侵過我地一棟

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

睇定d換個咩人上任先
可能想對中國硬，對俄佬同金仔讓步，咁就對我地更有利

關香港人撚事咩⋯⋯

block

炒條友就要上ifc

molamola

屌

留名跟進

block柒呢條友 個個po都見你散佈失敗主義

留名

有乜影響

鼓勵report佢

今次食屎喇 Bolton係極端反華派
睇嚟侵侵想向支那跪低

咪就係冇個post 有建設性 9up得來冇次啱

到底上面有幾多人係帶緊風向
又有幾多人真係乜都唔知見侵炒左個鷹派就以為世界末日呢

直接導火線應該係對塔利班嘅政策上

ON9
因為taliban 個單野先炒

應該是伊朗問題和塔利班談判問題上有嚴重衝突

無錯，同對中國、香港完全無關

過2/3就侵都收皮 加油USA

即係點？

你on9？

睇得出上面留言班連登仔

大部分冇睇國際新聞同新聞視野

同塔利班嘅談判破左局

鬼叫你地全撚部都ALL IN晒落"等美國打救"戰線呀
呢條戰線有咩不測真係GAME OVER, 等睇排隊上IFC直播

笑撚死 成班唔識國際關係又唔撚睇國際新聞既 乜鳩都覺得關香港事
你small potato咋大佬 實係為左你個小城市炒撚左個國安顧問佢啦 散播失敗主義既醒少少啦好冇 block左唔送898

唔知咩人頂佢個位

睇到得啖笑

侵侵不嬲商家佬
點會咁左膠為民主自由奮戰
下年搵同樣對中共強硬嘅bernie sanders /Elizabeth warren 上台算
拜登就不了 中國冇威脅都講得出

唔係乜撚都關香港事架
早幾日塔利班和談前恐襲單野咁大件事
緊係要炒人

笑咗

擺明侵又想討好支那傾，唉冇了

好撚多三毛帶風向
明明佢搞塔利班單嘢柒到仆街先炒

大家睇睇新聞好喎雖然知大家全力番留意咗香港既情況

支持彭斯

係 其實香港係一隻好細既棋黎

塔利班依單先真係堅料

其實點樣relate到國安顧問去香港到?
侵侵由頭到尾都無講過會出兵保護香港, 一直只係用國會出口術同打人權牌, 再連落貿易戰到
從來都唔關國安事, 睇極都睇唔明你班連登仔驚咩

Eagle please
Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

@Template@
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort
你呢？
Version 2019.09.11@Template@

想連任渣嘛
美帝上上下下都唔gur佢
炒咗佢免費換選票

trump應該係不滿佢對中東問題嘅處理 所以炒左佢
同亞洲地區無關

但三毛成撚日都柒
Trump 當選個陣咪又吹風「中國或成最大贏家」
結果.......

唔好將香港諗到咁重要

炒咗個人
知佢係對華鷹派 即係會留意美國時事
但又特登唔提佢喺阿富汗單嘢搞到幾柒

跟住又assume炒完會換個溫和派

咁除咗帶風向
我都唔知係咩原因

樓上失敗撚怕咩失敗大不了真開打

咪撚再散播失敗主義啦 醒小小 睇清楚新聞

香港GG

係 佢肯過法案已經做盡

Thank you!

佢鷹到冇人想理佢喎
真心膠嚟
炒唔炒冇影響

唔關香港事
係佢搞到伊朗單野好柒先炒

Agger

基連萬歲, 自護萬歲

佢地特登帶風向畀唔睇新聞嘅人睇
想破壞士氣

識john bolton但又無留意佢最近新聞/ 佢畀人炒時無搵新聞/分析睇返
我打死都唔信

點解炒個人就會失敗?通過唔到就IFC?
關我地乜撚事

睇埋邊個係新顧問先屌啦

上面個班到底係無知定帶風向

信民主聖女係唔會有錯我全力支持文化監暴，風雨不改

別走啊

你唔睇新聞？

D毛毛衝哂出黎，係咁叫molamola
成個葉劉咁

你仲要係911之前 同恐怖分子談判破局
自己諗啦屌 乜撚都關香港事 如果係要打國際戰線既話可摸以對國際關係了解多少少呀各位

三毛發現 block

上面成班弱智, 有上去望過John Bolton twitter都知道由場運動到而家冇提過關於香港既遊行, 佢比炒係其他原因, 一定唔關香港事

未撚驚過

On9 舉國旗呀啦

做錯野俾人炒正常 你估係香港 唔洗問責咩

美國想撤出中東 重返亞太
佢就係中東惹起火頭 唔炒佢先奇

米登

由你帶路行先

下次大遊行A4印美國政黨旗,唔好成日Trump

依度真係好撚大風
仲要比人吹到成面口水

槫爾又係揸住川普春袋

兩個老人家互屌
冇野既

Trump想係阿富汗撤兵 但Bolton就日日都話要打 仲要打埋伊朗 北韓
點知臨同塔利班見面 美軍被炸 傾唔成和平協議 應該嬲嬲地 覺得Bolton唔係盡力幫佢係阿富汗撤兵而主張打
Trump應該係想全力搞鳩支那 其他戰線唔惡化既話 直情想縮
希望係咁

你好弱智

咁撚多議員出聲幫香港你唔撚講 走去講個由六月到而家都冇為香港出過聲既國安顧問
人地講都係為左直線抽擊中共天安門事件咋
去關心下戰議員有冇講啲咩新消息 去人地twitter多謝人地好過啦 屌

唔係不嬲大家都知事實係大家互相利用？香港人係想靠佢地立法制裁，美國靠呢次風波嚮單Deal拎更好conditions.

根本呀 trump一開始就唔想理

係多得班國會議員 同埋 中共派去游說搞香港個陣美國唔插手既一步錯棋

彭斯玩撚到咁都未炒
一定唔係侵侵想軟化
睇死佢唔想再搞中東呢渾死水
無經濟利益

同埋明顯想同北韓fd 啲 聯合次要敵人針對主要敵人（中國）

失敗主義撚 block 得

之前炒人
就換個更針對問題既人出現

咁撚多唱淡撚，今次單野主要係果邊塔利班和談破局，唔係咩都關香港事架

中東戰線真係好無謂係 trump 眼中

好耐之前已經話過奧巴馬

收皮啦 trump講嗰時
個情況仲未惡化到咁嚴重
外國關注度都未咁高

最好trump連任 之後到pence做

成件事都同中國冇關，到底連登有幾多三毛？

Pence做總統 形象好睇好多

Donald Trump fires John Bolton

• Announced In a tweet
• Policy disagreements : Afghanistan, Iran and Venezuela
• Bolton will speak from White House in an hour
• Replacement next week

Twitter joyce karam

可能真係想炒佢重返亞太地區

其實佢好撚似邱吉爾
呢啲人要係戰爭時期先會做到總統

呢個POST又抽到一班三毛

trump 直頭想係南韓同日本撤軍

彭斯係人民選出黎, 邊可以炒?

Pence佢冇權炒

有無人可以講多啲
無睇美國內政

錯 佢係想收多di錢
想撤軍果個係19南韓總統文在寅

bring our troops back home 啊

Trump係想將美國投放喺世界嘅資源
收多啲錢
佢都唔想理塔利班嗰度
整走啲人慳返啲錢又有協議咪幾好
仲可以攞啲人遲啲去第二啲地區到用
而家咁樣搞一搞個談判又要delay
唔炒到奇

其實唔洗驚 根本對中國強硬已經係兩黨共識 一兩個人只係可以影響到個強硬程度 我反而覺得炒咗佢係好事
美國係個大國 但係唔代表佢可以同時對多區強硬 一黎浪費資源 二黎會好易shift focus 好似以前war on terror咁俾咗中國黃金十年發展
美國根本只需要兼顧三個地區 歐洲 中東 亞洲 而歐洲同中東根本就無潛在霸主 美國明明可以只靠區域內國家達成權力平衡就得 反而係亞洲 中國就係潛在霸主 實力比南韓 日本等區域內國家強 所以美國需要親自出馬去制衡中國
反而條on9 john bolton 得個勇字 以前主張打伊拉克比咗中國黃金十年發展機會 依家盲目支持以色列同埋沙地 令美國再次被捲入中東衝突 未能集中資源對抗中國
要靠都唔係靠john Bolton

bring our troops back home 係指 middle east(Afghanistan)嘅troops
搞清楚 對南韓同日本佢只係對軍費不滿

我咁睇，Trump 主導下嘅美國國策其實都係想盡快結束中東嘅爛攤子，因為美國其實已經唔需要中東嘅石油，以色列亦都夠強大作為美國係中東嘅代理人，而伊朗，敘利亞，阿富汗問題咁多年嚟用咗好多美軍資源，亦擺明同支那合作搞事。對美國最理想，係同伊朗，北韓，塔利班 deal 好，咁就可以 cut down 佢哋幫中共搞屎掍嘅 incentive，然後將所有資源投入同支那嘅冷戰

所以 Trump 唔同意 Bolton 對中東嘅超鷹派政策。之前六月伊朗打咗美帝無人機落嚟，已經諗住空襲還擊，最後 Trump 叫停咗

至於支那係美國公敵，我相信呢個一定係兩黨共識

睇fox同 ben shapiro

完全封鎖
Bye

其實係因為鬍鬚佬同Pompeo炒大鑊。

New event：唱民主聖歌，傳福音！
@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

胡錫進：特朗普啱啱通過推特宣布炒博爾頓嘅魷魚。作為總統國家安全事務助理，博爾頓喺中國問題上從來冇起過好作用。雖然佢唔係因為呢個原因而被炒。有報道稱，係因為伊朗同北韓問題栽咗跟頭。極端反華者都會有好偏執嘅一面，同事同佢哋喺其他問題上相處都好難愉快。

中國係好克制嘅國家，死懟中國嘅人，唔係認知能力有重大缺陷，就係做人處世嘅原則出咗問題。可以想象，博爾頓喺各種問題上剛愎自用，佢喺白宮同安全界入面嘅關系應當係好亂嘅。

點解會揀911呢日先黎炒

阿富汗乜9都無，Trump 唔知幾想即刻全部撤兵，塔利班根本而家除咗喺自己地頭搞事，對世界係冇任何威脅

況且美國而家連石油都自己搞掂，中東已經無以前咁重要

好多風向撚 收嗲慢慢睇居勢發展啦屌 想贏就認清目標做 唔好淨係話輸宜樣個樣

一向trump 都想係世界各地撒軍，或者收番錢。佢唔會為左正義而用上美國資源。同埋美國民情都係希望撒軍，選票要緊。

中國問題對於trump黎講基本上首先係質易問題，跟住更復雜係世界霸權問題。比起中東問題，中國係更難攪，因為冇可能完全壓制中國。咁唯有繼續奕。貿易上美國淨番既棋唔多，再加關稅必然影響消費品價格，選民會反彈。可幸林奠送香港呢隻好棋上門，等trump 可以撚狗咁撚。

我估有得㨂，trump 唔會咁快簽民主及人權法。佢一定會加以利用睇下從中國可以攞多幾多野番黎。

但當然如果民意係壓倒性，trump 就冇得㨂，始終連任要緊。

打伊朗就可以斷中國石油供應

乜7 啊on9

Blocked
Bye

唔係做deal唔通為正義？

應該同塔利班有關,早幾日威脅美國

其實好撚小事...
有睇國際新聞會知呢啲就真係人哋美國內政
唔好係咪都拉埋香港度講唔該

討論吓美國內政嘅話我就覺得非鷹都唔敢呢個時候接任侵呢個位
一係同樣咁鷹 一係更加鷹

代價太大

唔會打伊朗..中東已經夠亂, 美國插隻腳落去隨時仲煩過打ISIS

其實佢做嘢唔拖拖拉拉係好事黎
你睇吓港共講狼來了講咗幾多次
出解放軍
戒嚴
分區戒嚴
緊急法
屌

Blocked

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

呢位巴打講得好啱，沙盤推演落去，炒博爾頓對香港局勢，以及打擊中共方面根本係利好消息

簡單啲嚟講就係ISIS滅亡之後，中東已經冇實際嘅政治經濟利益同埋威脅，反而中共經常利用伊朗同塔利班擾敵，對美國都係不勝其煩。所以侵侵的確係想盡快從阿富汗撤軍，兌現選舉承諾之餘亦都係美國國民所望。但問題係阿富汗到而家依然不停受到恐襲，美軍就咁撤出可能會令咁多年嘅努力前功盡廢，所以一紙和約係侵侵希望想要嘅，所以近來佢一直想拉攏阿富汗政府同塔利班和談，成功美軍就有借口可以從中脫身。

而博爾頓就一直主戰，唔讚成和談，同時幾日前談判前夕就發生咗一單襲擊死咗一個美軍，因此侵亦不得不取消談判。咁照理表面上係博爾頓嘅鷹派路線勝利，但侵依然決定炒博爾頓，換言之侵侵喺中東問題上抽身嘅決心好強，暗示等911過後風聲無咁緊後仲有談判嘅可能。好明顯就係想集中力量對付支那

另一方面，如果外交方面喺中東度柒咗，現時全世界最可能輕易攞到政績嘅位正正就係香港

又學到野，希望之後換人換個係對中共超鷹派政策既人

原本就係各取所需
三毛成日以為自己好聰明 得自己睇穿事實

但而家搞搞下我就有啲擔心會影響到侵侵嘅連任

中東問題真係死局嚟，政治上好敏感但又無咩實利，而家搞成咁似乎侵侵呢個任期之內都好難喺阿富汗撤軍，希望佢可以把握機會喺香港問題止攞分

依家特朗普先係最撚鴿派個個 連民主黨都鷹過佢

其實如果下任交比民主派做總統，我可以肯定到時美國對中國更狠

係，但係民主黨無人可以好似 Trump 咁唔怕同中共打爛仔交

一向係
中國同美國同時拎左香港人中美關係籌碼
我唔擔心美國唔過法案
但如果想美國對台灣咁對香港，幫你實驗埋民主普選?唔駛諗
一陣中國係貿易戰讓少少步，炒一個carrie lam,侵侵即時唔強硬，唔取消香港獨立關稅區
咁你估下香港有咩下場?
連登幾時咁一言堂

咁條法案一定會過硬 咁先對香港有影響力 條法案當初成立係在中英聯合聲明之下在有香港關係法

呢個PO好多人可以BLOCK 好PO

啱啊 強硬作風

屌你老母閪 blocked

外交問題一直都唔係美國總統選舉的主要議題，除非係九一一個個層次

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實有依條法，距離大家目標咁差好遠
我地目標唔係只制裁賣港賊（太多）
只係有普選或攬炒
我對普選真係唔敢大期望
攬炒就一定要取消獨立關稅區
但侵侵敢唔敢摧毀中國，我都係唔樂觀

我本人覺得會收中國皮先有巨大利益

我諗美國想分列中國多d 分列後利益一定巨大

你諗下d貪官 貪黎d錢就知道 分列國家先搵到最大錢

應該係關塔利班會面單野事

bye bye 垃圾neo-con
another one bite the dust

邊到聽返黎？
朋友個朋友個印庸個朋友個朋友？

呢個post幾好
引咗好多5毛出黎
一網打盡

blocked

支那01

都唔關香港事

其實美國要應付嘅嘢唔係得中國

炒一隻鷹換另一隻鷹而已,你睇侵侵之前D人選就知.
IN TRUMP WE TRUST

好似係北韓同伊朗，唔關支那事

我覺得係個鷹派安全主任唔想美軍中東撤軍，所以爆特朗普會見塔利班，但特朗普係一個商人根本就唔想浪費時間同金錢落中東地區呢個泥沼

從來唔吹奏侵，邊個上都好，邊個搞到支那邊個就係做到野

做完功課，Bolton係專注中東戰線，但伊朗、阿富汗有中東制衡，唔需要再用力，返回東亞係大戰略。

中東真空，由佢地鬼打鬼，更有利歐美世界制衡，反正伊斯蘭山頭林立，外人干涉只會有反效果，更會製造混亂。

俄佬更樂見美國退場，咁佢可以重新劍指中亞，與中國有利益衝突。俄佬好介意中國在中亞既一帶一路戰略，一直暗地裏影響哈薩克、烏茲別克同吉爾吉斯，令佢地唔好深陷債務危機，自己又有資源回收。

好大佬要多謝美帝幫佢起死回生

我希望
但其實美國同中國都唔想對方死
美國最快中國乖乖地唔好争覇，而中國冇左美國，佢都冇高科技抄
要睇下侵侵究竟可唔可以連任到
佢連任唔到，其實就冇第二個人可以玩謝閘大大

咁認真寫野冇人睇嫁，d人鍾意屌左先

點撚樣呀你 奶完未

想跟你名做
時間地點 就你

炒左博爾頓

聽講係佢主張先解決北韓同伊朗，放置中共幾年之後再諗

但係侵侵相反，覺得應該搞掂中共先

博爾頓唔係親共，係輕敵中共

美軍撤出阿富汗係為左省軍費 用係對中共上

美國滅共加油

可以換個更鷹？

上次民調，香港問題無記錯排緊第三，撤軍係選舉諾

特朗普佢班子9成都係鷹派
所以佢今次係搵博爾頓祭旗

明明係因為塔利班件事炒人

Pence

唔好當彭斯死先得架